有個fd冇26牌冇搓過26 但去泰國話想租z800

佢早排先考左筆試未上強制 但遲啲去泰國話想租架z800玩 點勸服佢收手

冇架啦

炒鳩硬

買重保險，留低都係一份心意

叫佢買重保險受保人寫你個名

切勿跟車太貼，保持10秒距離

前排好似有對情侶炒左車
一死一傷 比份報紙比佢睇

渣左幾年26, 岩岩轉渣600個陣, 一上車嚇撚到我鳩縮 油都唔敢比， 樓主你做定帛金都得

易揸過單車

無車牌揸車死受唔受保？

孝順仔 btw 去泰國租z800好大機會俾人偷 記住預一筆賠錢

好賤

講真
買定人壽

無牌駕駛炒死唔賠（好似係）

蘇梅島個單

一搓就800cc

我係咪應該俾啲電單車抄車片俾佢睇

由佢去死啦， 點睇佢都係唔聽人講既人
唯有祈求佢沒意外啦， btw, rip

當識少個朋友啦

車都推唔旭啦,揸乜7

佢好堅持 話冇問題

800
Btw 泰國係唔洗牌都揸得既

Max 125算啦，前排果對情侶冇牌揸125都爆頭死